賭場每日最少屈皺幾多隻啤牌？

一舖百家樂就4,5隻
屈皺又唔會用返
好浪費

幾十萬

計出嚟定點？

鳩估

屌乜撚樣對話嚟

屌乜撚野對話嚟

百家樂果D就算唔屈皺都唔會用返啦